[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (49) - 可愛短髮車厘11月強勢回歸

[永久置頂]

正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬 "裴柱現額頭勁靚" 名作

鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

***********************************************************

Red Flavor 一位粗卡

2017/07/19 Show Champion (1st win)

2017/07/20 MCD (2nd win)

2017/07/21 Music Bank (3rd win)

2017/07/22 Show! Music Core (4th win)

2017/07/23 SBS 人氣歌謠(5th win)

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video Teaser

Red Flavor Live YouTube Link

五缺一偽團綜 Level UP Project

Red Velvet First Concert: Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

Red Room - ZOO 飯拍合集

Automatic

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 陸星材
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (2014/08/04)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (2014/10/13)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (2016/03/03)

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (2016/11/04)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (2016/12/23)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (2016/12/30)

예성 X 슬기 Darling U (2017/01/22)

레드벨벳 Would U (2017/03/31)
MV

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (2017/08/18)

강타 X 웬디 X 슬기 '인형 (Doll)' Concert Live Video (2017/10/28)

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

2016/02/07 Open Concert

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)
其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (2015/12/18)
2015/12/25 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (2016/01/12)

[We got married] Young Love - Bbyu (2016/04/16)

[Telemonster OST] 여시주의 (2016/05/02)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (2017/02/21)

首張迷你專輯

Ice cream Cake (2015/03/18)

01.Ice Cream Cake (Title)
02.Automatic (Title)
03.Somethin Kinda Crazy
04.Stupid Cupid
05.Take It Slow
06.Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

第二張迷你專輯

The Velvet (2016/03/17)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

第三張迷你專輯

Russian Roulette (2016/09/07)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

第四張迷你專輯

Rookie (2017/02/01)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond

Part 1

Part 2

Teaser Photo

Rookie Teaser Clip #1
Rookie Teaser Clip #2

Rookie Live YouTube Link

首張正規一輯

The Red (2015/09/10)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤綜藝及電台合集連結

偶像電視劇工作團

鄰家少女 (Girls Next Door) - Deep Blue Eyes

2017/07/14 Music Bank

$M 自家製偽團綜

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

電視劇

她愛上我的謊 1-16 集

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

廣告代言

$MTown SUM @ Coex
Irene & SeulGi
Wendy, JOY, Yeri
JOY

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Maxwell House coffee

NUOVO

프로야구 H2

Making of

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

肥JOY
2015/03/27 Music Bank

2015/03/29 SBS 人氣歌謠

2015/03/31 SBS The Show

2015/04/01 Show Champion

2015/04/02 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

2015/04/04 Show Music Core

DumbDumb

2015/09/15 SBS The Show

2015/09/16 MBC Show Champion

2015/09/17 MCD

No. 1 backstage

2015/09/20 SBS 人氣歌謠

2015/09/24 MCD 2nd win
7월 7일 One of These Nights

2016/03/22 SBS The Show

2016/03/23 Show Champion

2016/03/24 MCD

No.1 Backstage

門面...
2016/03/25 Music Bank
No.1 encore Full cut

2016/03/27 人氣歌謠

Russian Roulette

2016/09/13, 2016/09/20 The Show

2016/09/15, 2016/09/22 MCD

2016/09/23 Show Champions

2016/09/25 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie

The Show

2017/02/07 (1st win)

Show Champion

2017/02/08 (2nd win)

2017/02/15 (6th win)

MCD

2017/02/09 (3rd win)

Rookie encore stage

2017/02/16 (7th win)

Rookie encore stage

Music Bank

2017/02/10 (4th win)

2017/02/17 (8th win)

Rookie encore stage

人氣歌謠

2017/02/12 (5th win)

2017/02/19 (9th win)

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤主要飯拍站

團飯拍
Gallrof - Red Velvet

高祖
think B

宅熊
Sensible K
irreplaceable

承歡
ENGM
ssw0221
hello wendy
wendy_b612

門面
WNC
pumpkin

車厘
yeri's printer
啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

為短髮車厘留名

支持車厘

支持車厘

路人承歡飯留個名先

lm

G持短髮龜

短髮車厘係王道

其實國兒次次見到吹奏短髮龜就手動負皮攰唔攰
洗唔洗介紹相熟既it9幫你寫bot?

留名

NO EYE SEE

點解會變左第二張圖

多事啦你
講咁耐係咪食飯架
又無下文

國兒...
原來你
得啦你走啦 車厘我地照顧啦

公然放長銀gif

不知所謂 又話脫又話乜

唉 冇眼睇

唉....都唔想話你....

唔理有心定係無意啦...
cap 咗罪證先

6/11 東京有show?

留名
正皮比po名

有showcase

人在東京

咁咪可以見到wendy

岩岩接機見左幾分鐘
聽日去見白菜 熊仔 歡歡 門面 同 短髮龜

是咪要買飛

國絲唔好傷心
[black]冇鏡頭[/black]

國絲公然挑機

Red summer之後velvet winter都係好合理嘅事

國絲, 唔好話我地唔俾機會你啦...
有咩解釋先？

呢個真係駁唔到

成個月前嘅事

啤粒技能: FF

邊個長髮咪飯邊個囉
短銀變返長銀咪...

不愧係額總

내일 세상이 끝날 것처럼
나를 다해서 사랑합니다
내 삶의 끝까지 지워지지 않을 이름
내 마지막 사랑 그대

我都cap左先
國b燈神請繼續留響短髮車厘度啦
長銀我地果邊大把人照顧，唔好再燈

嘩,脱完飯即刻上嚟po隔離團,反了反了

仲以為街頭表演去支持

日本出道show case 都講左一排 仲有哂週邊賣

新post留名

話說咁佢地係咪會出日文版既歌

我就唔介意車厘長期都中短髮啦
btw, 黎緊CB 套小卡國絲可以儲少張

我當你係唔小心post 錯啦...
下次小心D 啦...

唔係去表演唱幾首韓文歌咩

好似得一個鐘左右
都係唱幾隻 講下野 吸下飯咁

我意思係之後 始終都係叫日本出道 唔係咩

LM
等showcase實時報道

Lm

唔要呀

有消息出先算啦…
一日無嘢公布我都當唔知算

Ubro是咪累了 很累了

我就真係累了

你去搵返長銀吧啦

越睇越順眼
而且佢笑容好似多左

好正
電影女主角咁款
車厘應該真係好滿意自己呢個髮型

有時做返一個普通飯可能仲開心
追星呢d嘢都係適可而止好，唔好太過迷

但係做唔到唔沉迷

LM
追星似吸毒

收皮啦
咁可愛都負皮

辛苦鳥

講到出口叫我躝 唉

你俾d 對短髮車厘既誠意出黎先講啦

我對車厘不嬲都有誠意

唔好選擇性發雞盲喎…
我係講短髮車厘呀！！

RF 短髮車厘 focus

國絲唔係唔睇呀嘛！！

發覺u巴成日jer國絲

不過我鐘意

國綫你喺邊呀？ 短髮車厘搵你啦

我只係想盡我一點能力希望叛徒回頭是岸咋

惠州雅泰鋼結構工廠

日版 RF…

問你都嘥氣，就算人喺度個心都無短髮車厘架啦…

你又問我係邊 答完你又比你鬧

咁快就回歸銀仔啦

好怕日單日專

日本活動

雖然無話幾時開始日本活動…
但係你預今次CB後攻日啦…

本身以為sm會將新專改做日文,點知係rf

預咗有呢一日架啦，只係遲早問題
攻日唔係問題，但係唔好為咗攻日放棄晒韓國市場…
我諗$M都唔會咁on9既…

你個心無短髮車厘，無論你講乜都係會俾人bin架啦

望住wiki個出道日期出道作品唱片公司都加左日本支旗仔上去
都好難唔係
揾人同我改左佢

好驚因為攻日而忽略左韓國本土

希望好似師姐咁平衡到

日場黎啦…

要去了

有冇人知下面啤粒baby個兩行字點解

無估錯應該又係叫你登入嗰個網抽飛
利申：唔識日文

日場 要出國喇

原來仲唱咗 dumb dumb 日版…

唔想飛日,好撚貴

日con會唔會有package

應該會有貴婦團啦…
唔使煩抽飛咁又諗得過既…

又到咗國絲叫春時間…

救命呀,無錢啦

我地又喺東京再聚過
國絲快d接受返車厘啦，唔係日場睇黎都無謂

咁睇你為咗想睇佢地可以去到幾盡啦…
仲有成大半年，返多幾份 part time 點都會儲到錢啦…

又或者賣哂其他團嘅嘢，總有方法嘅

呢次希望去到啦

3月先開 算係唔chur 可以考慮

仆街 又黎
唔好玩日本啦好嗎

靚抽喎媽媽

好在下年三月先…
完咗呢次CB 仲有d 時間回下氣…
不過睇下到時有冇 package先啦…
無既話又要抽飛懶得搞

咁都俾到位你入

我諗完咗呢次 CB 都開始放養日本架啦…
仲有大半年時間回氣飛一轉日本都仲ok既…

已經舖排好晒… 有得唔玩咩…

新飯留名，留意左隊野好耐
唔知日本演唱會幾時有飛買
每個月都要飛日本

如果今次買到飛要帶埋個仔去喇，唔知入唔入得演唱會呢？再順便去埋迪士尼，正

姐係叫我連日場都唔好去睇
既然車厘媽講到咁出面咁我唯有唔去

仲要咁近復活節
姐係叫人順便旅行

19號前上返佢講個網登記之後抽飛

btw, 歡迎新飯

唔係會員應該要等一般販賣搶飛

$M 有樣嘢叫做貴婦團… 唔使搶唔使抽…
肯科水就有得睇架啦…

唔好又借d椅脫飯啦，真飯點會比人bin兩下就唔去嫁？
你接受返短髮車厘，個個都會好開心

叫國絲接受短髮車厘就等如叫額總接受寶劍一樣…
係無可能既事黎…

演唱會呢d應該有年齡限制要幾多歲以上先入得架喎

嘩
屌你個咀，差啲買咗機票去大阪

都話兩回事
車厘長短髮都係車厘
但係劍呢個物體由此至終都係外來嘢

近復活機票咪好撚貴

嗚
我好興奮阿

唔好放棄呀……

復活節呢d時間真係唔好搏快運呀，分分鐘完con都未去到

正皮

3歲未滿入場不可
仔仔到時3歲未？

喂，1月四歲喇 可以一齊睇yeah!
前題係買到飛先

做車厘媽個仔真好

車厘媽係未都諗住貴婦團？

上次韓場都有唔少啤粒中伏啦…
仲敢坐 express 咩…

有貴婦唔洗煩幾好呀，無就食牛囉唯有

但係短髮車厘對國絲黎講係一個陌生人黎…

[/quote]
做車厘媽個仔真好 [/quote]
事實係我仔係我老細嚟嫁

額總你係未去先？ 唔好9吹喎

兩下 兩千下都黎緊啦

都話同一回事
車厘長短髮都係車厘
但係劍菜呢對組合由始至終都係天生既

佢連數都未找 你仲信佢

都係個句，認住我件衫

日文版RF

又著啤啤件衫去其他團

收聲啦
見異思遷嘅小賤貨

一次過利叠利計埋息喺日本找…
咁到時有餐正嘢食啦

多謝額總

就算係佢哋把聲都好怪雞
唯有自動腦補轉韓文

老細話唔睇啤啤要睇其他團咁你點？

都係嗰句… 有原版韓文我做乜要聽日文

車厘媽我都應該做到你個仔
帶埋我去啦

唔係話年尾凍完有得上一線架咩 點解會去左日本

傻豬黎
你到死個刻訓埋入棺材臨釘蓋都會開番對眼彈起身講句:找數呢痴漢額

當佢國絲咁打

無得避架啦，去日本只係遲早既事黎

慶幸既係
額總有新目標有野玩
唔洗次次入來比佢鬧

有我鬧你呀嗎
躝你芯浦精十指緊扣芽

嗱，我係唔打仔嘅，老細話睇第二團咪同佢講下次再睇囉
保佑呢度個個都買到飛，一齊再戰日場

媽媽其實好錫我架
唔準你咁樣詆毀佢

我估

收皮啦你
望下幾多人追住你來屌

其實我都預咗額頭唔會找數

一日唔接受短髮車厘，國絲日日都要bin

你識條春咩 佢地係激勵我堅持長髮車厘咋
黑暗兵法既野你唔明架啦

過埋呢次CB仲有腎賣既話先再戰日場啦…

岩牙
Bin死條契弟

唔好ff咁多
大家想你接受短髮ja

三月尾

國兒真係好煩好賤

你知我好愛你㗎

賤得過你走數

今次真係日本再會

我知呀

賤唔過你把口

額頭，芽b, 國絲…
你地三大巨頭d 關係好複雜

我就睇人既
好多人識我都知我好好人好nice既

有無諗過加埋自己入黎

最幣識我果d又識你既都話你把閪口好賤囉

邊個先 講個名黎聽下

無其它團嘅野

岩岩睇完showcase
同想去日con嘅啤粒講句: 唔好咁大期望
一來韓文歌轉日文真係好難聽 我聽住佢地唱 自己個腦都係播返韓文
二來應援氣氛真係...

利申: 會去日場

你咁講可以慳返唔使睇

呢句真…
我都聽過唔少

但日本佢地本身個文化好似係咁 安安靜靜咁睇

你又係邊度聽番黎

有錢有時間 去下無防嘅 當見識下日韓追星文化嘅差異
其實留錢去下次韓場會更好

韓場應該都係日場半年後

我呢d 小薯點敢走入你地三巨頭既圈子呀

日場都係見佢1st先襯下熱鬧啫

去埋今次呢轉CB先算…
無咁多個腎賣…

我呢家個膝頭哥同塊面係貼住地下覆你

我覺得SM會出一年一con
所以下年年中應該差唔多

半年後咁樂觀呀…
我預下次con係十周年先有架啦

你賣左娘娘幾寶咪有錢去

都話咗你9 up架啦

仲有友團隊長小卡

去嗎
話唔定撞正A出日本碟呢

我都係地下勾左個深坑面貼坑底覆佢

額總可以包養我嘛？

都話架啦 太了解佢

娘娘四寶要留返俾個孫唔賣得架

友團隊長d 卡唔值錢架

你講呢d

有A隊長拍手卷佢就會去

國兒，你做多咗、你做多咗啦

咩阿，咪話剩係會去1st囉

無睇好耐啦

同娘娘四寶比真係差天共地嘛

中咗拍手卷你會唔去先算啦

仲講wo 我話番比佢地聽架嗱

岩岩睇個場係東京都調布市

佢話唔去即係去 話去就真係去

乜額頭講野仲信得過咩

邊度黎？ 真心唔識

你幾時放晒d 長銀呀！ 又話脫咗飯…

點只額頭呀… 國絲講d嘢都係信唔過

係東京巿中心同八王子中間
痴線 1st日con揀d咁嘅地方

無知一問 日本通常買飛係咪實名
唔想買貴婦貴到pk

你講到咁個場好廢？

strong hold等個價再升先放

唔係山手線範圍又唔萛遊客區，仲要開係平日

我不嬲唔講大話

係 但今日showcase冇check我名

係 雖然撘車都好快到 但都覺得怪怪地

平時講到有幾愛車厘…
你唔愛短髮車厘已經係一個大話啦…

情況就好似香港正常紅館開con 但依加去左荃灣咁

貴婦團有得跟車接送無所謂啦
不過到時真係去先算啦…

我愛車厘是真的

個個都聽過嘅

你唔係又聽過呀嘛
難分真與假既喂
明明識我見過我既人唔多

洗乜見過你呀
你不如出去個個kpop post問下邊個唔知你口賤啦

唔博啦

日巡完緊係亞巡
$m冇撚得輸

國絲個底一早花晒啦…

國絲 = 口賤…
無得駁…

屎色氣球x手指燈

如果呢到多人去先考慮下日場

我個底咁純淨都花

你純淨

門面up埋呢張又砌返啱9格啦…
就黎有嘢睇

btw… 又係同白菜一樣咁既手勢…
係未同今次CB有關

車厘…

似係

車厘變翻長頭髮？！？！

而家又要up多兩格啦…

個手勢有啤粒話鹿奇果陣已經有暗示

搵人收返埋個假髮啦！！

嗚呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
我車厘世界級呀

JAPAN NO.1

有冇咁好舖排呀… 年頭暗示緊年尾CB

RUBBISH 支那

釣魚台是日本的

嗚哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
笑到最後的人是我呀
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

咁你快d 去睇日場啦！
日場先有長髮車厘架！

日本debut 萬歲
I LOVE JAPAN LOVE ME

你係未要去做崇日撚呀？

岩岩好final year sem2無乜野搞
神既安排
證明我對車厘愛得到證明哈哈哈

皮已負

雖然我知道聽日多野做同實比大佬召入房問話
但難得車厘駁番長頭髮
WFC啦

正如動漫畫裏面既結局一樣
邪不能勝正

CB了

今晚完咗show就拆埋d駁髮架啦
咪喺度FF咁多啦

啤啤既野真係充滿FF空間

黑人問號....其實駁髮啫
根本仍然係短髮，咁high做乜

Cb的味道

駁個髮就痴左線

我愛短髮車厘都係邪？
無天理呀！

都係嗰句啦…
唔愛短髮車厘就係無愛 ！！

agger U巴

我已FF到5隻啤啤係舞台好似上面5隻腦魔咁

一駁返髮叛徒就咁得戚…
更顯得國絲無情！！！

車厘咁快駁番長髮
想睇佢短髮

國兒傻撚左？

雖然影得好劣下
不過係車厘就無所謂啦

行開啦東b
你唔明架啦

不嬲都唔正常架啦

男神

佢幾時有正常過架？

仲要趕我走添
好惡

好期待聽日車厘拆左駁髮之後國絲既反應

國絲無情....
承歡有愛

留名等睇人叫春

承歡

好包

車厘真係慘

見到歡越黎越多肉 真係老懷安慰

換個髮型就唔要和尚

聽日就打回原形啦..

歡個變化真係好誇張
前排瘦到見骨

靚到..

RF GB咗之後真係好咗好多...
至少而家塊面係圓返先

從前既肥妹仔要返來啦

我夠知啦 比我高興一晚使死既咩

肥歡

唔好話我成日打壓你啦…
俾你開心返一晚FF下啦…

訓醒當發咗場夢現對現實啦

你終於都知你成日打壓我啦咩

你會被打壓

你已經係其中一份子 仲等我幫你地咁多次

黎緊個星期日播白菜門面集rm先
期待

想你唔好學某人啫
講真無論乜髮型車厘都係咁得意嘅

係網站登記左E-MAIL後11月19日會有先行預約演唱會飛既通知(好似係

你唔分化長短車厘我咪唔打壓你囉

我諗呢度既啤粒如果係去日場既話好大機會都係跟貴婦團去

成日話我似佢

Cyber bullying

懵佬

係，呢到d人好有錢

長髮車厘有得睇好睇啦…

今日到隻熊劇透
仲有歡同短髮車厘未出喎

Velvet
Oh.... baby come come come

你做乜啫，長髮又唔啱你睇呀？
都話咗你難服侍架啦…

國絲話都係短髮好睇

果然係髮西斯.....
短髮車厘我想睇耐d呀，明明就好gfable

小妹妹大個女

暫時出左
仲有 未出

就係有啤粒腦補

其實係未已經當係出晒架啦

上年年尾決定左今年年尾cb concept？
打死我都唔信

唔係 長髮車厘
長髮車厘我錫到佢燶都黎唔切
我係 你句野

真係橙… 講事實都俾人
有得睇好快d睇係無錯架喎

你而家唔睇長髮車厘係未要等到拆晒d駁髮先黎睇？！

我都想比車厘bobo

長髮車厘係幾時都睇 唔係剩係而家先睇
你咁講姐係你平時無睇車厘啦 仲話同月同日生日

嘩，你咁都尾我既…
同一日生日同每日睇唔睇車厘有乜關係？？

係囉
話說Nana好似同過車厘十指..

話咗啦，完咗show唔拆咁幾時拆

我岩岩都見到
好清爽吖

dumb dumb 時期國絲應該未飯長髮厘…
cap返出黎回味下啦

五指啫，無十指
但係五指咗兩次，咁夠皮未？

暴擊

好羨慕呀
新post留個名先

搵人鎖曬d高樓大廈天台先啦仲笑

dont give a damn
人人都有社交生活
更何況車厘本身就多朋友
我唔會去干涉佢

提子文呀

fs有得十指緊扣是常識吧

Long

你就好啦南b
可以同歡歡十指緊扣

估唔到u巴出到呢招

點會淨係偏心歡歡
緊係5個都有份

LM

應該未係大絕黎

菜菜

講十指緊扣邊夠你芽B多呀！
大把女團你都緊扣過啦！

要心臟麻痺死啦

無啦，之後幾次其實都無乜特別啦
係第一次去係難忘d啫

重點係 dumb dumb 嗰時車厘仲簽緊個舊版名… 可一不可再啦…

個個都認得個黑色口罩同陣煙味

我唔食煙架

講大話
明明係煙鏟死蒲精

又屈我
我認我平時會同fd子摸下杯底
得咁多ja

落屎忽台熟客

又有料爆

落屎忽台食水煙

最後仲有短髮車厘未出之喎

歡

已經

爭車厘

雖然包到實晒，但依然遮唔住咁清爽既短髮

有氣質既短髮車厘

歡係咪已經愛上頸帶
定一話係個造型師

短髮車厘個笑容真係甜

peekaboo係咩意思
上網揾係捉迷藏，仲要有首兒歌

白菜罪人mode

呆熊… 好似好攰咁…

係解捉迷藏,可能新碟或者首歌叫peekaboo掛

有嘢食個樣開心到呢…

有冇示意圖？ 無咩留意過lee樣野

Cb

Dumb Dumb 前

The Velvet 後

舊簽名似細路簽名 cute cute 咁囉
新簽就有返個型格喺度

5個簽名最正係隻熊

國絲開心死啦… 長髮啦…

車厘問啤粒準備好未…
咁今晚11點個垃圾 IG 係未應該有嘢睇？

今晚準時11點

尾機呀…

點解啲蘿蔔仔有尊稱叫baby咁把炮

點解日本咁好福利

Set定鬧鐘捕住佢

錢作怪

香港飯 cap 唔到水仲想叫你做 baby ？
FF 下好啦

日版d週邊靚到癲，快d cap我水啦

買左對耳環 真係幾靚

我係ReVeluv-Baby

Hi囡囡

感受到一班芯友回歸既氣

Hi 我係囡囡巴

啤粒一向芯

芯唔緊要，最緊要識得返屋企

屌

都係咁樣正常d

在世間 遮風擋雨 有一種愛
I am coming back

諗住點同世正交代

月尾準備跪玻璃

長短髮都唔緊要，最緊要係識得返屋企愛車厘

Check咗機位，cx要七千幾張

髮西斯就算啦
佢唔愛短髮車厘呀

之前仲以為車厘係扮夏萍果個

你咁快睇定機票呀，飛都未買

選擇性脫飯....

埃及妖后
隻熊又崩懷左

별이되어 바람이 되어 추억에 잠기면
어느새 잠에서 깨어 날 부르며 웃는 너

埃及妖熊
隻熊個look好有影雜誌feel

7千

長眠吧啦你
訓撚到車厘變返長髮算啦

月尾韓國見

囡囡你到底幾號去

都未出cb時間 鬼知咩
但月尾應該係第2週 所以差唔多

cx早兩日出發平個dou

任性

無計，復活節係要食貴飛

師姐 carry

虎東

喂喂喂講還講唔好po圖

啤啤最尊敬既老師呀

秀滿oppa點可以唔post 呀！
無佢就無啤啤架

隻熊又俾到驚喜我

有d似dara

時尚熊走出雜誌去party

點解要咁做呀熊仔

姜虎東同認哥個look有咩分別

歡扮Eggsy好型

key師兄真係年年都咁癲

化到咁 你話係邊個都得

國絲最愛

仲有十分鐘

官網有嘢睇啦....

teaser 1

短髮車厘

黎喇黎喇

今次IG 竟然唔玩格仔呀...
係未都知個IG 廢廢地...

第2本正專
11月17號

跌膊短髮車厘好正呀！

九秒九click入vlive睇
好似好正

要黎喇

今次咁俾面2正專呀...

9隻歌嘅正專🤤
正 不過又要洗錢

好野 比wanna one屌打

又玩鬼片feel

好詭異…

Wanna one 13號cb, rv 17號

點解 會係咁恐怖

期待 叻得啤啤大發！

仲諗住會出相先 點知一尼就teaser 真係估你唔到

Ig icon安已不

唔好諗咁多... 好好享受下呢隻正專先啦

係囉，都嚇一嚇，希望會好似rf咁hit啦

呢次好快手下喎
咁快有片

perfect velvet

好痴線

perfect velvet 係未即係行 velvet 風先...

唔會呃到啤粒咁透掛

但睇造型 點都唔似啦

正呀

今次又抽韓國政界咩水呢

短髮車厘呀...
啱架啦... 邊個反你就射邊個啦...

應該成個cb期都唔會見到國絲

OMG 已經好期待

射箭呢家野
我都有玩開
睇下我地幾夾

我真係可以潛到gb都唔上水

正如post 名所講...
短髮強勢回歸嘛

痴嫁！dumb dumb 個回憶又返哂黎喇，正專真係太正喇，聽咗幾個音已經超期待，呢十日點捱

咁等到長返頭髮先見啦

ok

見到係正專真係好期待

88國兒 要回歸初心了

唔好走啦，無國絲會少咗好多動力推po

見到個teaser諗起LGTB

無嘢好bin 啦....

準備下資金買專先

比mini多幾隻歌

都係100蚊一隻姐
學生都唔大負擔嘅

熊

趁未cb
入嚟探下國絲先

前半段應該唔係隻歌嘅音

無趣

唉... 佢個本命剪咗頭髮...
國絲話要潛水啦...

新版MacBook pro

快點一箭射死我

大家會喺邊度訂專

HOT JOY！！！

一樣機證明同我好有緣

我都係
不過係14年舊版

諗返起演唱會開場個美人魚look

爆碟去fs

好搶眼囉
10首歌唔夠叫正規 $m有無咁慳皮 定趕cb趕到咁...

如果唔急可以等大神們追完fs先同佢地買

趕住快快手CB 完去日本 cap 水係咁架啦....

期待呀~~

叻得啤啤cb大發
承歡繼續靚爆鏡

短髮車厘射箭好型
(細字費事國b話我又打壓佢 )

啊～～～救命～～
今次風格好似好正咁 好鬼型 特別係短髮車厘

國B 睇唔到架啦... 佢話咗唔上水啦...

Icc果隻宣傳法真係可一不可再

joy 條裙$1997
fashion 嘅野

dumb dumb 嗰次都唔差...
三咗三個鐘 IG
再加四個 teaser
話晒今次都係正專，應該仲有 teaser 睇掛...

你信佢會放棄車厘咩? 佢最鍾意偷偷mon po然後搵機會反擊

車厘駁返髮嗰陣時先上返水

一見到駁番髮就上水叫春

Peekaboo 咩意思

今次係red 風定velvet風

album叫perfect velvet
應該velvet啦

平時就當捉e因咁
但我睇完啲相就覺得似係恐怖片嘅peekaboo囉

再深入照字面解

SM最鐘意用teaser fake人
到時成首出黎感覺可能又唔同

洗咩解,出到嚟咪知囉

又要去韓國又要去日本仲唔係捉E因

U巴,可唔可以跟你買一本album?
想要歡子小卡

deep house曲風
有點期待

今次專輯抽到齊小卡為止

應該打三個禮拜歌就GB 架啦
之後嗱嗱聲去日本cap 水先係重點呀

岩岩碌twitter見到有人話showcase有錄影
唔知係咪有野出呢

好似話會有收費電視台會轉播
不過攻得日你都預咗乜都可以出一餐架啦

無視左

三個紅衣美女已經由左至右 高至矮咁順序排列好

代答: 等去完fs返黎實會有碟同小卡多 到時再算

d週邊先恐怖
靚過韓國嘅大多

終於搵得返果post

LM

終於出了 都要上一上水
$m會唔會咁夠膽正專玩velvet

好耐冇見

唔係話velvet唔好 但永遠都係red個邊noise多啲 易入屋啲 大眾對於red唔知咩既認識應該都係red風格多

今次咩風格都要做炮灰啦

有velvet先係red velvet嘛
成績既野wfc

有新歌聽先係重點
一位嘅野 當bonus

竟然會有個CB schedule ??

我估今次點都有個showcase睇下

成日覺得攞唔到一位就比人流放

有velvet先係red velvet
100%同意

開頭覺得熊個陰無咁靚，但原來好夾prefect velvet呢個style！大發

中間8日出晒8隻side track

咁岩17號果幾日係韓國

無所謂啦，不嬲都做慣炮灰架啦
$M 表示放養係對佢地既磨練黎架！！

下年都出新女團
$m唔得閒理你嫁啦
Btw覺得今次個concept好正

其實睇慣咗無乜嘢
唔通留返個陰就唔愛隻熊咩！

又有人叫春了

短髮

短髮熊應該都幾正

有schedule會小左果份日日捕住邊日會出post嘅興奮,期待感

咁又係，捕住 IG 唔知有d 咩嘢睇嗰下仲有驚喜
無嘢睇既話又可以順便 $M

其實好多團都會有schedule

總之唔係剃光頭就得啦！
長短髮都係咁愛！

學到野了真係唔知
我見啤啤次次都冇
有schedule 就會懶唔捕住

好興奮呀！！！

真係控制唔到自己想發洩下

November 17 at everyone's doorsteps
I'm waiting

新成員

17/11 正式CB
I'm ready!!!

國絲已潛

佢兩個果然係兩公婆

好緊張

長髮車厘可唔可以召喚到國絲上水

已經好耐冇上水
好擔心佢

好sweet
國絲俾咗負皮

五個又走咗去拍嘢啦…

負皮係俾我架嘛，慣咗啦

Saeron真係好正

門面對拖鞋

為咗唔顯得咁高?

門面表示唔使著高踭鞋都高過你地四個小矮人啦…

呢張高祖同門面套衫同尋日手箍手嗰套一樣??

好多野睇

無啦啦喺堆cap圖中搵到張咁既嘢…
國絲係未要找數請我地食飯先？

死喇....19號係咪尾場黎？我無睇到尾場喎

有排bin....
btw, 今次concept好正
好期待

19號係第二場黎啦
國絲餐找數飯實預埋你

我都唔記得有 cap過張咁既嘢…
係咁啱搵緊張圖send俾人見到

嗱，呢d真係天意黎啦！
拋棄車厘拋得咁開心呀啦！

各位要講返句多謝國絲先啦

其實車厘短髮第一日見國絲個反應堅係嬲嬲地，不過算啦，之前佢又真係好愛車厘嘅
國絲，知你有睇嫁，快d接受返車厘啦，最多我請返你食飯喇

車厘媽心地真係好啦

但係要國絲接受返短髮車厘既話咁就真係難d啦…

我了

合照

邊個黎

路人

可以去 coex 睇返 red room 喎

等dvd

咁 surround viewing 同喺屋企睇又唔同d既…
去開嗰邊玩咪買張飛入去睇下囉

仲以為明星黎
佢就好啦

16號首場 surround viewing 佢地會出黎打個招呼講聲多謝…

應該又會搶餐死啦…

就係去唔到先焗住等

去

屌你老尾sm出con碟啦

不過睇完個預告啲回憶又出返晒嚟

出碟至少等多一年半載先啦
完埋 red room 亞巡搾乾搾淨先會出…
仲要係出 DVD

peek a peek a boo
peek a peek a boo

次次concept都幾獨特

2個都係小朋友

係愛呀 承歡

歡: 乜咁岩呀 cody都好鍾意整個孖辮比我

DVD 咩年代呀

又要回下帶啦…

你地班芯好快d返黎啦！

上年年尾考驗之日

呢個站d相好高質

哪吒好經典

呢個真係測試顏值既極限

仲有呢款，又成奇奇怪怪

承歡受難記

每次cb都有一個受害者架啦
Btw熊仔會否太尾機

有冇啲fans club 介紹下

呢個頭真係黑歷史完美演繹

啤粒果然係鍾意FF

最抵死仲要俾門面串返轉頭....

仲有半個鐘

經常有飯拍updates?

大把韓站好睇

係囉
第一頁有幾個高質韓站

車厘好型

熊呀....

正

熊仔

幾特別 好聽

倒數既日子真係好難捱....
日日都心掛掛咁....
幾時先到主打呀....

真係去外國拍

之前都流出左d
不過果陣係唔知拍mv定廣告之類

依張好恐怖

萬聖節

第一隻已經咁高汁 仲有7隻side track

呢種concept好正
我好鍾意

呢首作曲嗰個係作cool hot sweet love 同埋 automatic

做咩玩紅衣女鬼風

唔怪得咁高汁
係咪有得睇型格編舞

點算呀....
30 秒我都 loooooooop 咗好多次啦....

好鍾意呀

已經俾句嗚~哇嗚嗚~啊洗左腦

兩隻都係Velvet精選

每過一日就多30秒loop
八日就聽到4分鐘版嘅8隻side track合集

Red velvet就是高汁

而家先見到原來隻碟轉住有樣..好詭異

門面同承歡呀

正！
最鍾意睇恐怖片

今次主打係velvet? 好驚flop

RED ROOM

啤粒真係好鍾意FF...
個個都講到同套<閃靈>有關....

套戲個女主角好似叫做 Wendy.....

cool cool hot hot sweet lovecool cool hot hot sweet sweet love

睇黎FF到同上次RF差唔多嘅故事背景

細個好鍾意睇閃靈
如果有埋踩三輪車就正喇

77個陣好記得又係深夜歸家睇ff，個陣話咩歲月號個女學生同車厘同齡又話blur又話咩，睇到打哂冷震
呢家又嚟、毛管棟

今次concept真係好正
Creative team果班真心抵讚
係得市場部班冷坦屌少陣都唔得

車厘媽你痴線架

係我阿媽痴線，細細個比我睇鬼片

真係估唔到sm咁落力連啲side track都有teaser

每次cb都有得ff係咪就係啤粒福利？
好正呀

呢張熊同joy拖手又真係好明顯玩緊閃靈
一睇就諗到

電話 wp size..
有冇啤粒敢用第一張做wp

$M 知你地班啤粒鍾意FF 嘛... 俾你地FF 到夠啦

話晒都係正專...
出返少少力係應份架！！

完美啤啤 越黎越興奮又期待

乜額總你會有嘢怕既咩？

咁而家你有冇俾鬼片仔仔睇？
要好好咁承傳落去嘛

還我Showcase

揀咗獨眼熊做wp，第一張真係唔敢挑戰
我比個仔睇迪士尼，唔想搞到佢都變態埋一份

話唔定聽日真係出左菜/歡/龜坐三輪車嘅圖

好癲

反而想睇好似5放滿足咁多vlive..

lock screen home screen wped
夜嘛嘛開電話唔知會唔會嚇親啦…

快D 黎嚇我啦

上面果張真係不了

用第一張真係勇者黎

我愛啤啤，無嘢好驚囉！

一訓醒真係分分鍾嚇親

好過用鬧鐘

夜晚訓到半夢半醒想開電話睇幾點...
一睇到張咁既嘢... 唔嚇醒就奇啦

icc又係外景鬼屋
而加又係恐怖主題

下個con主題The velvet room

會唔會得我地呢度堆啤粒去？

又有新歌

我熊好正

新歌

夾埋噚晚嗰30秒有1分鐘聽下啦…

恐怖主題係未啱晒車厘媽你？

宅熊世一

熊呢個瀏海越睇越順眼
好有超模feel

+1！！ 我都覺呀 都幾襯熊

初初覺得炒車
但而家真係越睇越正

Yes!!!超襯個主題

一定要睇哂咁多場

無論係長短髮定係有冇陰…
啤啤既顏值已經 carry 一切

晨咁早就 FF 定有下次con 呀

今朝起身㩒熄鬧鐘時見到獨眼熊都疾一疾
100萬個超期待今次cb呀

逗兩張好細個

唔係好識嘢...其實我想問今次呢隻碟係咩風格？係上面所講嘅deep house?

以我所知house music係混合左啲後加嘅野 例如電子音果啲 但我都唔太熟因為自己都無乜研究

我有歌聽就算，無乜點研究呢d

感謝解答
之前聽過一首deep house<<never>>好鍾意，但其實我都唔知係咩嚟

House music理論上應該係大部分都會係快歌 例如disco果種 通常都似係remix咁
其實而加kpop好多都有呢個元素

House諗起winner啲歌

喺youtube搵咗少少house黎聽，愈黎愈期待呀喂
又睇返red room d片，熊仔真係連手指都識跳舞嫁，佢係咪傻嫁？！

$M 唔好吹水喎…
upgrade 咗既 velvet version…

已經有得訂碟啦…

台下面隻熊就真係傻啦

聽住先

gmarket
synnrara

唔止啤粒鍾意FF 連Sm都FF

係"Peek-A-Boo"屬於deep house姐,
唔代表成隻碟都係deep house風格嘅
況且首"Look"應該係屬於dubstep風格吧
不過以現今kpop嚟講,好似好少只係局限某種音樂風格

國兒係咪落左地核

車厘都未長 or 駁返髮

永遠懷念國絲

無知一問 synnrara可唔可以順豐門市攞

多謝宇宙女朋解答

扔西瓜召喚國絲

你上 gmarket 搵返 synnrara 買
埋單嗰陣可以揀 ems 或者順豐寄
收件地址寫返順豐站應該得架啦

咁不如你叫車厘駁返髮會簡單d

如果買得多的話 gmarket係同信和訂差唔多價
遲兩 三日拎到手 不過一定計銷量
synnrara唔洗卡 小心d

今次好似又唔係個人封

有冇個人封唔重要…
隻碟唔好咁大盒我已經安樂架啦…

又有新野睇
等睇臭手歡

Rookie
上次trs細細隻

好在 $M 而家都仲算有良心…
咁耐以黎都係抽下小卡就算…
仲未玩到將d嘢分拆再分拆乜都抽一輪…

唔好呀

望下t團

好似好多野賣，不過冇咩留意點搶錢法

我無買，我都唔知點搶錢法喎！
某巴打應該會好清楚

我睇過隔離大勢團新碟開箱片，有卡有貼紙，好似相簿都有幾本

封面仲有分光面啞面

6封面 6款pb 9款cd 10款貼紙 27款小卡

有幾十隻係韓國等緊我去拆

搶錢

咁少？？ 唔使過百隻咩？

佢話60隻就算
60隻都夠我入3場g持我老婆

60輕鬆入
我實留返set _ _比你

係好過搶

仲有每星期出新周邊

究竟有咩團芽B 係唔會追？

短髮車厘真係乖，企喺度俾班飯影咁耐

心情真係幾好

HOT JOY!!!

性感

留名等睇 FF 故...

btw... 官網把鉸剪想點...

搵極都唔知邊度熄左佢

點都要有張係恐怖風

剪jer jer

恐怖片咁

無得熄
一入去嚇死左

恐怖風好正
而加2首歌聽落都幾吸引到我
加埋恐怖野真係正到痴線

啤粒醒水唔好咁芯啦...
唔係陣間把鉸剪唔知會點架啦...

歡對冧咗門面...

但呢首My Second Date個旋律本身都唔係恐怖..
講恐怖ICC前奏啲啦啦啦啦啦啦啦啦啦重詭異

嗰陣時 ICC 加 automatic 係講緊個關於殭屍既故仔...
根本就係恐怖嘢黎...

一日恐怖過一日

唔知高祖可以點樣恐怖法呢...

三輪車

叻啤粒既起底速度會唔會太快

鹿仔

每場六十隻 ？

佢入下第二隊又會沉

芽B 已經超越咗額頭啦....

16號晚 v app 有躺放睇

早晨！
最近啤粒真係好幸福呀

我剩係入乘數表果團架ja
唔好再屈我

早晨
啤粒一直都係咁幸福

唔好話我尾你，等人爆料啦

陣間又有嘢睇啦

沉嘅就兩隻手都數唔晒
入fs就好似得2團定3團

清者自清

Hot joy
就死喇我

又有新歌聽 呢首好聽呀！

HOT JOY

Joy

暫時出咗呢兩首 side tracks 都好啱聽

全部都咁正

仲有三個喎，頂住呀！

到底點樣演繹性感x恐怖

Hot joy🤤🤤🤤🤤

joy

係呀 兩首都好啱聽 朝早賜予我力量可以挨埋星期五

Hot Joy 好尾機
隻碟變左紅色
今晚可能就到白菜出場了

the second date 最尾hot joy 開始rap

門面眼妝化得好靚

嗰段好有feel 想快啲聽埋

Hot joy好耐無擔任rap喇，好期待呀

到車厘嗰時我驚自己心臟病發

好怕車厘又會好似RF 嗰張相咁俾驚喜我地
真係會頂唔住…

真係好耐啦…
ICC 之後都係車厘代咗佢 rap

大個女姐
冇乜野嘅

已經有人先行頂唔住了

唔關事啦…
由短髮嗰一刻開始，已經此情不再…

唔會掛，天氣凍呀，太性感會冷靚

懷緬過去 常陶醉一半樂事 一半令人流淚

門面好過份

早半年開始追就有得訂 而家係咪唔會有得買了?

完咗好耐啦…
呢本我無買多… 下年請早啦

玩 game 抽咖啡FS…
都好既，唔使去爆咖啡…

玩咗幾次 66杯咋
應該無預外國人玩咁

現場飲再要講好好味

為咗要贏高祖可以去到幾盡

不了…

hotjoy正常地活躍 但連高祖都

白菜求勝慾撻著左

可唔可以fs果陣即場請白菜飲番罐咖啡

嗚呀velvet風既啤啤 女人味漏哂出黎

99杯

佢就會話你唔係真飯..唔同你講野了

印象中白菜玩game好似未輸過

手酸先96杯

quiz queen

下年都會出咁正？

好似好少見高祖著黑色sneaker

請番白菜飲米釀當無數

唔出既話個飯站去邊度cap水送生日禮物

菜: 乜你咁對我

手下敗將，搓包剪揼輸俾我

搵人送份炸雞配凍啡俾白菜做午餐啦！

輸俾u巴..

我真u巴飯

白菜表示咁大整估呀

一定係累街坊衰咗扁嘴啦！

上面個樣仲要慘笑

原來16號有CB showcase 咁大個藉口唔去考試…

係咪有學校收左咋

佢成日都係咁，輸咗就會覺得自己玩得唔夠好

但係…
承歡玩遊戲唔多掂的確係事實黎…

唔好飯我…
識飯一定係飯呢度班芯大神

車厘又唔係d咩救國英雄…
應該唔似會有學校破格收佢喎

車厘個款都唔似係鍾意讀書個type

嚴選最芯啤粒
南南、芽、國絲..其實好似個個都芯..

你...

成日睇書嘅文青mk妹
可能校長係飯

11月18fs?

邊度有資料?

官網

補充:
今日至13號係yes24買碟
17號公佈
18號簽

留定名卡位食提子先

點去得切買.......

🧐👌🏻

去fs嘅啤粒返黎記住分享呀

有啲問題想問下 FS新手
如果我朋友有韓國身份證 但最尾入場係我 係咪都要排外國人條隊？
即係佢可以報我個名幫我買 到時我出席都得嘅？

聽天由命… 我都唔知去唔去到…

竟然有showcase
SM咁好死一次過還返哂3年黎欠啤粒既

依場係上網買

Showcase係咪淨係記者場呀

應該係
dumb dumb 嗰次都無公開

showcase 完之後躺放？cb真係好忙

Showcase

showcase係咪唔會係vlive直播

我仲以為今次係公開tim

點解 腦細唔批假？

已經同阿頭講咗遲d會放幾日假啦
去唔去得成睇下垃圾$M 點排d schedule先啦

有假,u巴又做曬d野,腦細點會唔俾啊
腦細話又係果個red乜鬼啊

我請親假就知我去邊啦…

我估今次showcase係公開
師弟都咁玩...
Btw次9次都係預售玩第一場 係要收你一轉pre order先

你老細有冇收手信碟先
但u巴做野都做好耐咁..唔使訓

好似近排興玩兩場showcase 一場記者一場飯
不過都要睇邊個場開 大地方可以一場容納晒記者加飯

老細個年紀唔啱聽 kpop...
無謂嘥咗隻碟啦...

有公開場就好

短髮車厘呀....

冇野睇既?

好型

係咁f5 vlive都冇
得之前吃放vpick

而家整返好有嘢睇啦...
官網嗰把刀又想點呀....

痴線好perfect

依首已經feel到幾正
perfect velvet

暫時3首都velvet風 feel到隻碟好襟聽

岩岩捕住vlive 諗住會最準時出

上一隻碟已經覺得好完美，今次好似又再推上多個層次
短髮車厘堅係正呀！愛死佢

今次有白菜短暫既出現

moonlight melody 作曲嗰個之前作過 my dear 同埋 hear the sea

唔怪之得咁正啦....

今日依隻
每晚11點 對耳都好幸福

我都好愛短髮車厘

呢首貌似好正

其實唔止白菜

更係睇返官網架啦

暫時3首黎講 最鍾意look 好有feel

一開頭係車厘？

啱先上gmarket睇既價

好感動... 三首 side tracks 都咁高汁...

陰陽臉加銷魂墨嘅車厘

點算 已經好期待其他歌

車厘堅係越大越靚

其實你買一隻既話去信和買好過啦
豬媽呢D 係買得多先會抵... 一係你搵人同你夾單

17號就有碟？唔記得左

無乜點算... 快D 過埋呢個禮拜啦...
CB 前夕呢D 時間真係好難捱...

18 號先出實體碟
仲要係星期六... 豬媽寄到黎你預返一個禮拜左右啦

Gmarket買得多先好
記得揀平d果款

其實好似無乜關係
平D 嗰個會收你 2500won 運費
另外貴嗰個只係包埋

當然唔係啦
果2500係你買十隻只會收一次2500

好耐都無喺豬媽買過碟啦....

‪‪救命車厘今次正到好痴線
短髮將車厘既霸氣又升到另外一個層次
以後都keep住呢個頭得架喇

霸氣龜

我見ig fansclub有代購 $100

咁即係叫國絲正式脫飯啫

隻叛徒唔係已經脫左喇咩？

我相信總會有一日國絲係會返黎架

想問下如果係信和買幾時有得買

一去不返啦條柒頭
佢搵緊有冇另一個長頭髮正既囡囡ja

通常出之後第二日？

算啦，車厘至少仲有依度嘅啤啤飯錫佢

而家長髮車厘都召喚唔到佢返黎架喇

而家已經有得訂

國兒以後都唔好返黎啦

未買過碟咩

食回頭草囉
好似變返長銀？

言下之意係未即係要用短髮車厘黎召喚？

信和兩間通常官方出左cb消息 第二日就有得訂
訂金50蚊一隻 依隻我估全款130到
18號出實體碟 19號就拎得

係長銀呀

都仲係keep 住嗰個長度未長返啦
btw, 有冇咩好介紹俾國絲呀？

你講到我睇好多團咁
不過有都唔介紹啦 萬一剪短 咁點算？

[member]但係又唔想自己一個買 ［/member]

啱呀，佢睇親嘅都會剪短

叫佢以後睇男人算啦

Mark BB

叫佢照鏡睇自己算啦
唔好搞到mark bb變光頭

短髮真係好正

其實如果散買1,2隻既話
信和果d應該唔駛訂都得啦

開埋個新 post 訓覺

[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (50) - 1117 啤粒愛回家